# TODO

## Book, guide utilisateur

* création du mode normal
* création du mode scénario
* création du projet (avec toutes le propriétées de base)
* documentation de la création (user/Creation)
* check de la création

